時租車位月泊

樓下有蓋車場月租爆晒

時租 16
12小時 70
24小時 100

行十分鐘先有個有蓋場
有月租浮動位
2700月租

有無巴打有經驗
係咪照隊入樓下粒粒鐘計都係3000左右？
定係我計錯數其實唔止？
我每日夜晚都出車去接老婆放工的
9-6返工都唔揸車

多謝巴打教路

留名

樓下停車場個個月都爆呢一年都係時租位月泊，用得多車既話計落仲平 但多數有最長限期，我果到試過泊一個月比人打來叫我出一出再入